覺得自己情緒又開始失控！

我以為最近自己情縮穩定番，點知又開始失控 。唉，可能最近壓力太大又成日比人 人ee哦哦，個人又開始癲癲地。有無人好似我咁。認真post

冇

睇醫生？

sem尾開始又癲癲地

no need 掛

電王加油，永遠支持你

我都試過好似你咁既情況，情緒一黎，個人好易冇左方向，我都理解係咁既情況下仲要俾人ＥＥ哦哦，個感覺真係好差。

搵人傾下啦，個人會舒服好多。都可以搵我架

明喎
我可以有講有笑但係無啦啦喊
一日內啲情緒大起大落

成日發脾氣算唔算...唉

食藥調節番啲血清素